唔好再叫意假 叫意甲！

成日比人叫意假踢歐聯做私家雞 呢兩場真係咩都證明曬 意甲d波係勁

但係好似收撚哂錢送12碼
意大利狗好撚等錢洗

agger 前列有幾隊係 ok

咪又係意假
祖狗歐聯幾勁都改變唔到國內果d波黑撚到仆街 咁就想洗底?

一隊技不如人踢意志贏 一地年紀大體力差 頂到最後
咁既表現超曬班啦

國內假波 但歐聯呢幾年都唔係差 祖記兩次入決賽都算係咁 當然我覺得都係屌仔教導有方

似係西班牙蝗狗比撚晒錢 要球証吹12碼

意假有呢個名唔係想講佢地既實力 係想講佢地真係打過假波

電話門都咁耐啦 祖記升返意甲都頹左輪